【等被bin c】小弟清牛倉全熊了

利申先 我係燈神
開個post提醒下自己燈神最忌有自信

毒撚開post冇人理

留名觀察

遠熊定近熊

希望你燈到

286熊

我唔想燈架，真係重熊左架

巴打係咪有d咩誤會

一係入一係唔入

睇你破燈

次次都唔入

奈奈有冇畫新圖
指教下小弟

未得閒畫呀
我D圖都無參考價值架啦

點會

唔好咁啦

有藝術價值

熊熊熊